2場都靠球證 賤朗你情何以堪？

場場搏12碼射，仲衰過尼馬插水